想問一下呢位男朋友係咪要飛？

大概一齊一年。
識咗10幾年，上年先喺埋一齊。
開頭食嘅嘢都係每人俾一次，都係平嘢，咁我又冇咩所謂，好食咪得囉。
到疫情開始，我會book 酒店瞓一晚，叫有d私人時間,（之前係上去佢到瞓，佢屋企有媽媽細佬，買嘢上去俾媽媽就每次都話我買果d嘢唔好），之後佢又話我book d 酒店佢唔鍾意⋯但係冇一次有share
之後去食飯，我都係話想去食雲吞麵，佢又話唔高興，要去食茶記⋯又係我俾
其實之前覺得冇乜嘢，只係覺得一人個俾一次，而家係全部都我俾又成日嫌呢嫌路
我連aa制都冇要求，佢失業，我叫有收入。我book 酒店、你請食飯，咁都唔得？ 去食個雲吞麵都要發脾氣？
我究竟做緊咩？

哈 又一pair準備分手 開心~

打完我大概都知要點做

早死早超生

本身鍾意佢啲咩
十幾年後先一齊

護哥ho ball

you got it

感建分

就係當時嘅佢
十幾年後遇返,想試吓
不過所有嘢都唔再一樣
佢而家咩都鬧，咁我問佢點解決，有咩問題都可以諗下點解決。咁佢又發脾氣
無限loop

是咪遇番咁岩撞正佢人生低谷期

其實條仔仲有咩值得你留戀

分手啦 我同女朋友唔會咁 佢比下 我又比下 大家互相分擔下

其實只係覺得有d攰，出街俾錢要顧住男人尊嚴，又要話我做d嘢唔好。
我上次只係要食一碗雲吞麵啫，都要俾人鬧

咁又係

睇嚟你唔係靚女 或者唔係好身材

我一直都覺得係咁，aa好冇謂⋯
一人一次，大家會為大家著想架嘛

算啦咁落去大家都唔開心
放過自己啦 唔好再繼續啦

呢d嘢好客觀嘅

其實都知要點做嘅

唔係佢自己俾錢 冇資格講唔鍾意
條友係自私兼冇教養
注定冇幸福

咁無計啦
佢自己都迷惘顧唔掂自己
開始前又無諗過自己適唔適合開始拍拖
草率地開始 草率地完結

幾歲？佢跟本唔愛你
把撚咩

成家人都唔LIKE你, 提早汁包伏好過

秒回好波

佢屋企人係唔鍾意我，上年整蘿蔔go上去又話好淡，買鮑魚上去又話好奀。之後我直接唔上去。要見面咪出去，而家輪到佢。

男人小家到咁真係唔多掂
分手啦😂仲留嚟過世咩

鵪𪂹既男人無膽講分手唔敢做衰人就會做埋 d 無聊野黎逼你無癮自己走
佢就慳返o個一句同埋可以扮慘

男人老狗
咪咁煩啦

分得

有啲人可能做fd ok，做另一半真係唔得

你開po都冇講過佢任何優點
不如分開大家都冇咁辛苦啦，先一齊一年，唔夾就係唔夾，頂都冇用

其實之前有講過分手，佢鬧爆我之後又扮冇事

都有成兩個冇見，但佢每晚都WhatsApp 我同打俾我

全家都仆街
根本就唔值得，早飛早著呀！

咩叫鐘意當時嘅佢?
十年前點解唔過？

分得好

睇黎你男友彈三彈四既性格遺傳自佢阿媽喎
咁真係名符其實好無家教
人地送野俾你幾唔鍾意都好 都唔應該講出口

係， 你講得啱

因為我真係諗唔到佢今時今日嘅優點

樓主想養條廢柴成世咪一齊囉

電

真呀，再嫌三嫌四，真係想兜巴車到佢上宇宙

唔係咁忍得下嘛

果時大學final, 要努力讀書同做final project
到後來佢有女朋友

你個樣好唔掂？搵個囉

cls
人地送野都可以嫌三嫌四
我媽媽都係呢種性格
見佢講一次鬧佢一次

你一直有好感？佢當時咩吸引你

唔緊要啦，你地一齊都冇好結果，香港唔接受男男同性戀婚姻

利申：冇失業

你想講主觀定客觀

基佬死撚開

又唔係一直有好感，只係可能記住當時一齊出去果時好高興，佢又一直keep 住我d相

屌，越講越似騙子咁

你都有答案啦 仲問

搵番d優點 幫你更加全面去分析留定走姐

其實我係女人嚟架

gay post

就咁睇佢就係一條廢柴，佢老母亦都係條廢老，結咗婚就係劇入面嗰啲野蠻奶奶，分就唔一定分嘅，我又唔排除你鍾意被人糟質嘅生活

都係呻吓啫

分手

不過建議了解咩原因佢失業再決定分唔分

你係咪想講主觀
Btw我唔介意接你男朋友手

其實爆房錢都冇就算啦 結婚洗費仲多
有心去返工做下foodpanda 做倉乜都好啦 跟本唔會失業咁耐
貧賤夫妻百事衰呀

你自己諗下

黎緊幾十年都要對住呢對嫌呢嫌路既母子

你o唔ok?

鮑魚都奀cls

我而家只係打算唔再理佢就算，連分手都唔講就算

佢話有做foodpanda, 不過有成日嫌遠咁

你自己都有答案，尋求認同附和姐

不過呢D case如果男女角色調轉，男book酒店，女話唔鐘意，男嫌女唔share....
男話去食雲吞麵，女話要去茶記，男嫌女唔俾......

見呢D野又唸起個ex，當初提出要拍拖係佢、提出每人俾一次又係佢，結果已經係差唔多我7佢3。仲要唔使兩個月，就現撚晒型，係咁畀說話我聽，咩佢個Eex會畀晒、以前同個ex搭巴士唔使畀錢、而家仲會同個ex食飯唔使畀錢我幾開心呀........

精神啦喂
今晚賀一賀佢

呢d人算吧啦

你幾歲？估計都4張野

AA制都冇要求
講到老馮要幫你俾咁

冇前途

講就決斷，如果佢肯留你，哄你兩句就心軟啦，咩我錯喇俾多次機會我呢啲戲碼我睇唔少

自己鐘意點就點啦 咁大個人 不過要負翻責任
揀左唔散到時有一日怪自己好了

佢仲話我唔識買，我果時買三頭網鮑。想
Auntie 開心⋯⋯

早走早著啊絲打

仲有一段距離

欠咗佢屋企人咩 送禮係老奉？

有答案就好清醒咗要走就唔好返轉頭
祝你幸福

分啦 唔夠上進/成熟/有錢

關我地咩事

爽

有冇錢可以大家一齊努力，唔夠上進同成熟先大件事；因為呢樣真係關自己個人生發展事

如果就咁睇你既證供
你起碼80分
條仔直頭垃圾
如果你仲花時間同佢一齊
你個腦應該有問題

我之前個個都係咁上下，仲要我拖左幾年都冇分想俾機會想試，但其實你每一次酒店，食嘅玩嘅，佢都好似有份享受同時唔洗付出，in the future 一係你拉低自己生活水平，咩都俾雙份，一係你頂唔緊都係要分手
Between 我試過好幾次俾佢當街狗鐵站大大聲鬧咗我成粒鐘
結論:早走早着，狠心啲

點解當初會一齊 睇落似老朋友多

佢都30幾歲人都係咁，算吧啦無得救

放心，我知道點做。
之前仲諗緊直接唔理佢會唔會好仆街。
不過同佢再傾都冇咩意義，反正佢可能好快就唔再搵我，就由佢。

三頭鮑都奀

絲打，咁你現在好嗎？

果時再見返係因為工作關係，之前好少見

下個會更好，所以下個了
不過朋友依然三不五時提我當初有幾蠢

唔好分住 冷淡唔理佢 等佢自己淡出
見到有新target先先再分

一見又撻得著， 咁啱大家都寂寞？

睇你打d字真係好朋友feel

咁小家都有

咁就好～ 到遲d你就會忘記當初個衰人架～

寧願唔好一齊就算，一排之後reset自己

何必委屈自己

咁樣倒貼落去作賤自己為咩
如果你係肥婆毒女就另計

婚手哥

用幾年同n+1咁多錢買咗個大教訓
我仲癲到後來係幫佢還錢同交租男人一放軟態度甚至喊我真係會番轉頭所以拖咗好耐
希望你唔會成為下個我

係，佢同我一樣，一段時間冇拍拖，再見到面講返以前嘅嘢，後來再出嚟佢又搵返我哋以前嘅相出嚟

最緊要過得好～

冇既， 馬後炮講句， 佢溝完你即刻現形， 你應該都feel 到好大陣朋友味， 果陣就應該斬纜， 最多都係試兩三個月 拖到水家你都幾忍得

點解佢阿媽唔like你？

好彩肥婆毒女唔算，只係比較對感情認真一d
個男人有冇錢唔係好緊要，一齊努力咪得囉

我都唔知，每次上去都好客氣，真係唔知點解。平時唔同生果呀佢鍾意果d雪糕一定有。入屋一定叫人。佢有次果d bank account 有嘢搞唔掂都係我打電話去搞掂佢。

後來我諗都做到咁都唔滿意，咁咪直接唔去。

你意思係你客觀地唔靚女冇身材？

希望你早日搵到個好男仔啦
你值得既

我同你一樣

照顧我 我唔介意食雲吞麵

其實朋友味係點？

飛啦，唔夠鍾意做乜都錯

鮑魚真係好多好難食要煮得好先得

咁佢媽咪唔識煮我又冇計，好似係直接用大火煲嘅

我客觀地咁講係一個正常人。

我都唔係好知

佢失業但無積蓄嘅咩，要個女人比哂食軟飯咁肉酸

不過我建議係分手 拍拖要養佢 結婚仲得了

佢同我講仲同佢阿媽借緊錢咁嘅

拍拖為開心
唔開心不如唔好拍

唔啱對象 自己一個更開心

就咁睇 男友已經夠閪 點知佢屋企人仲閪
放過自己分手啦

其實我都知，佢前幾晩仲叫我俾部電話佢。

講到呢到，我仲唔醒就不如死咗佢算。

早走早著啦

畀部電話佢有借無還？

我未俾，上星期佢問我攞。之後就冇乜傾電話。佢仲話同我過Christmas,我話禁堂食喎，你做foodpanda唔係唔知嘛

究竟男人定女人嚟咁鍾意發脾氣嘅

佢老母啲口氣聽落似係支那人，小心啦，支那人唔惹得

所以決定咩都唔講就算

之前試過一次俾佢氹番，不過今次唔想

多謝咁多位巴打絲打～

所以決定聽日去食碗雲吞麵～ 仲要加生菜～

發脾氣嘅嘢又唔可以用男人女人區分，係睇個人嘅EQ

我做你男友 過嚟比叔叔抱抱 唔好唔開心

當叫鴨囉
姐姐我唔想努力了

二手定要你買新機佢當正老奉

過多排就會發現其實仲有好多男人可以揀

識左10幾年都咁既款

照你咁講 個男人咁廢我都睇佢唔起喇

分手喇 其實都冇咩好留戀

呀叔我整碗雲吞麵你食

有d 老母係乜9 都嫌三嫌四

我老母都係咁

上dcfever 執部舊i 瘋俾佢囉
用住先 著就得

大學畢業後10年都3張幾野
開始有肚腩甩頭髮啦
仲係咁

感情問題一律建議分手

佢毒撚嚟?

飛撚咗佢啦
起你底都覺得你好

又唔算係嘅

哦 咁要飛啦
佢應該係 on9 自私撚嚟

毒撚都可以賴要時間學點拍拖啫

上次佢死要食敏華。其實佢應該係之前俾偽黃呃咗幾次就而家死要罷黃店，話要抵制人血饅頭。

我果時諗，既然你俾偽黃呃過，咁唔係更加應該識分邊d係真，邊d係假？ 自己內鬥做乜嘢？

我叫做有d積儲，不過會慳d。佢搵咗多少少就話要買MacBook pro... 我有提提佢，不如再等吓先啦，又俾佢鬧。唉

都訴完苦，知點做。

已經冇聽佢電話。唔想又嗌交，真係好煩架大佬

啱啱佢搵我撩交嗌，真係火都嚟

佢話佢自己讀書少，冇我咁叻

咁我話一個人嘅成敗就同讀書多與少其實冇咩大關係，識人多好過識字多，我呢啲咪係死奴才囉

佢有努力搵工，每次我都話好呀，差唔多時間follow up 吓啦

我後來再幫佢搵吓客，咁d客問d嘢咪再問返佢；佢又話你d客真係唔識架喎。

我：咪就係唔讖先俾錢請你囉。

之後就冇之後。

我上次聽佢電話係我錯。

唉，佢一直loop自己讀書少。乜社會經驗唔計架咩？

男人真係要人幫又要攬住自尊心
同埋人一負面，好難扯翻佢出黎

其實你同佢分左手未

同佢分手啦, 錢又冇, 又嫌三嫌四
有不滿唔係問題, 問題係你點表達你嘅不滿
連相處之道都唔識, 點樣同你拍拖啊, 係咪先?
俾你TG我, 我同你慢慢傾

識人條女搵4萬男仔搵萬8
去旅行 酒店食飯AA
買衫各自買

雖然條仔成日俾人話食軟飯,但雙方都冇乜問題

真心早d走
男人人工低過女人都ok
但你條仔係工都唔返

咁似我

有咩事上黎唔想煩仲可以叫條女決定
話你叻過我咁多

因為我都係條女搵5萬 我2萬頭
供樓都係一人一半
次次佢會買和牛返黎,我就只係出手煮幫手食

你話煩惱有時佢解決唔到我都會幫手既

我都係名義上一人一半
但啲小數陰啲陰啲慳自己錢

一齊做軟飯王算

唔係越諗個人越自卑

分未

我都冇刻意陰
好似我生日佢送個某名牌銀包 用左5,6年仲未爛
佢年年生日都送貴野
有時都唔好意思

男送女禮物緊係有咁大方送得咁大方

其他數就撈埋一碟交

無業冇收入都有女養

我都係
我搵三萬 女朋友搵四萬
旅行個啲一人一半
食飯就輪流畀錢

分咗， 係上次佢打俾我，咁佢鬧我啫。

我通常都係慢慢傾，但佢一嘢就燥底，跟住冇咩好傾。

不過佢呢幾日有搵我，就係問我有冇錢借，真係不了。

我只係覺得唔係咩都要男人俾錢。多嘅咪aa, 少嘅咪一人一次，尊重對方咪自然明白

我都想係咁。但係每次我俾完錢又屌我令佢冇自尊心，真係好難過。

cls
燥底冇嘢傾都算
搵你就借錢
你唔分手你就戇鳩

會唔會係佢想你儲多個錢？
會唔會佢失咗業壓力好大，要你比錢覺得冇面？
如果我係佢我飛咗你。

其實冇話邊個飛邊個。價值觀唔一致遲早都會散。

佢失業壓力大我明，但日日話我有嘢做同學歴高過佢我真係冇辦法。

我冇講過要我俾錢冇面。一齊大家咪一齊俾。不過係每樣野都係我俾仲要俾人鬧。

如果你係佢你飛咗我？ 好，多謝你。

所以一識嗰吓冇一齊，之後都唔應該一齊

絲打加油啊 你一定會遇到個對你好嘅人